攬炒 channel對英國戰線最新意見

———
近月黎，唔主張獨立、被英國除名嘅 香港獨立黨[1][2] 提出廢除聲明，指英國隨時出兵。

謹此略略分析係生路定死路，手足自行判斷。

———
現代國家由行政、立法、司法三權組成 ；簽署國際條約後，行政須得到立法機關授權、修訂法例，以履行承諾。

以香港為例，簽署聯合聲明後，英國政府喺國會通過Hong Kong Act 1985，訂明1997主權移交，履行條約。

———
咁「廢除聯合聲明」會點？

1/
廢除聲明 必須過 內閣政治盤算、英國輿論 、國會廢除法例HK Act 1985依三關。

2/
如果Boris Johnson (BJ)單方面廢除聲明、出兵香港，係會違反英國法例，面臨司法覆核，甚至瀆職。

3/
民情方面，大部份英國人，無論Labour、Tory，早就掘棄大英帝國主義(Imperialism)；貿然廢除HK Act 1985同出兵香港必定引起BJ 倒台危機。

4/
現時英國連華為5G都無禁止(首相助手都用華為)，點可能隨時出兵？

BJ會唔會妄顧民情，唔全力處理脫歐、貿易協議、貿然因為「香港人授權」，引爆第三次世界大戰？

5/
退一萬步，假設香港出現科索沃式種族清洗，數以十萬計集體死亡，令英國民情大幅轉向： 英國有無相應軍力橫越三大洋重奪香港？

上次英國因主權問題出兵，已經係1982福克蘭戰爭；當時對手只係阿根廷。近年海軍仲窮到無人無錢，要喺Commonwealth招兵；何以隨時出兵？

6/
根據台灣海洋大學「(國際)條約的終止一般不溯及既往，已經履行的部分不用恢復原狀。」

故此，廢除聲明只會令英國失去介入嘅法理依據，而不能回收香港島、九龍。

7/
換言之，廢除聯合聲明 只係一時爽快嘅sound bite。吊詭嘅係，香港獨立黨講明廢除之後，大家「各安天命」，唔關佢事[3]。

8/
每當有人指出問題，佢地就會話：

你永瀆社運，撐一国兩制！
你係泛民、共諜、熱狗、林忌、黃世澤！

每次都回避質疑，含血噴人。

———
對我黎講，簡簡單單，推動天下圍中，形成新冷戰局面，爭取英方行政機關正式高調宣布：中方嚴重違反聲明；一國兩制、自治已死[4]

如是者，美港就可以《美港關係法》作為槓桿反守為攻。

我地團隊一直揼石仔，見英國內外政部、見國會議員，成立跨黨派國會香港小組，逐步抗衡中国，解決2047難題；

絕不假傳、超譯英國取態。

靜靜地贏得唔得？

#國際戰線 #UK

補充註釋：

[1] 香港獨立黨核心喺2019年8月公開指明「香港獨立黨」不搞獨立，令人匪夷所思。

[2] 多年黎標榜自己係英國註冊政黨，但存心隱瞞2018年已被英國當局除名(de-registered)，隱暪原因不明。

[3] 只推廢除，而無後續計劃，不解釋。

[4] 的確，2016年FCO Six Monthly Report (Jan-Jun) 曾以小篇幅指出李波事件係中方”serious breach”，但成個英國政府並無高調、正式宣布 中方嚴重違反聯合聲明同採取反制行動。

喺之後嘅Six Monthly Reports，FCO 連續使用類似”We assess that ‘One Country, Two Systems’ continued to function well in the vast majority of areas.” 字句。

故此，香港人有必要努力聯同英國議員、社會大眾持續向英國行政機關施壓，直至外交方針轉向，高調、正式宣布 中方嚴重違反聯合聲明，創造更多外交上嘅可能性，甚至英美會師；而非廢除聯合聲明，自斷雙臂。

#國際戰線 #UK

source: 攬炒channel

推 1／12

反駁哂hkip ‘英國戰線‘tg 既詭辯

思覺失調

攬炒巴萬歲

攬炒巴絕對係英國戰線最有say既人

up

推

香港獨立黨
係熱普城啲人

source

留名支拎

唔緊要啦一隻手掌拍唔響，佢地係英領訓到差唔多嗰陣就會自動走人架啦

呢啲冇水花既小事對大局冇影響

最小公因數

留名支持

認同

叫香港獨立黨 然後唔主張獨立

世柒都有講

雖然世柒係柒，不過都可信過HKIP

我信攬炒巴

真係好衰

咁呢個世界邪教都有人信架啦，真係做緊lobbying嗰班都唔係靠英領呢啲咁superficial既事架啦

岩

香港獨立黨越睇越伏

最驚呢個香港獨立黨做柒英國戰線

2／12

其實廢除英美會失去合法性，
高叫廢除人士目的大家要理清

係仲要成日係英領到

係…

幫手推

要令其他手足知道英國戰線發生咗咩事

我愛攬炒

攬炒巴

其實有唔同手足同巴絲都指出過就算係郁JD都唔係用廢除呢個字眼

但係佢哋完全無理過

大家要小心想攪和英國戰線嘅人, 攬炒巴都出聲了！

一齊推上熱門

係我之前都話唔好用廢除，比人屌返轉頭

垃圾獨立黨

In 攬炒巴 we trust

不分化，多謝你分析利弊，一齊努力

同意

比佢地搞臭香港獨立個名

應該係攬炒已對獨立黨日日含血噴人忍無可忍

如果香港獨立黨想釋除嫌疑
除咗就攬炒嘅指控作出解釋
唔該交代埋先前喺英國領事館屙尿單嘢

建議大家有時間可以浪費嘅話
去吓HKIP個FB page度睇睇
你會見識度世界級嘅高高在上, 不可一世嘅惡劣態度
成個垃圾怨婦咁, 一日就呢個垃圾嗰嗰垃圾我哋HKIP最勁
呢個所謂政黨就散發出一種"除咗我哋, 全香港都係垃圾"嘅強大氣場, 隔撚住個mon都feel到班人幾咁怨婦小學雞.
對所謂"功勞", "戰績"有著近乎病態嘅執著
光環永遠攞唔到(無做實事就唔會有㗎喇), 無故不停以攬炒巴作假想敵

Push

推，我信 攬炒巴

香港獨立黨=分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

個垃圾政黨連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報, 獨立黨有幾多斤兩自己諗

永遠鳩噏無證據支持, 扭曲基本法理, 被質問可行性同進度就機密機密. 從來做唔到實事,只能夠開post當戰績

HKIP屌你老母

唔知點解見到話要英國出軍隊黎香港就好好笑。

英國好似得一架唔係點行得既航母，入唔入到印度洋都成問題。

我信攬炒巴多啲

之前都巴打指出佢地個黨唔應該用終止聲明黎打
應該用中國違反聲明去做勢 咁樣會得到更多人支持
不過佢地依舊無作出回應

浪費時間
不了

不過以後見親有人share HKIP d 野就一定大聲駁斥

琴晚班人
淨係見記者訪問都口啞啞
問非所答
記者問英國出兵嚟香港，中國會唔會無反應
班友ererer，唔知答左啲乜

完全係熱狗 style，佢哋根本唔係同路人

大家以後見到 香港獨立黨架post,冇論Facebook of 定連登，都要駁斥，防止其他人誤信左

解釋唔到
hkip永遠解釋唔到點解英國會出兵
淨係識鳩叫廢除
仲有麻煩睇睇#84

香港獨立黨 死全家！

真心覺得呢個黨好鬼
而家加埋攬炒巴認證
一齊杯葛佢

寧信攬炒不信HKIP

獨立黨打手
ID: 香港人改變世界

推 多謝攬炒巴

之前好多post都質疑過佢地
希望攬炒巴嘅聲明make到noise

你講講下又似

愛攬炒支持攬炒

支持攬炒巴
hkip係英領集會趕走支持bno平權既人
淨係咁睇佢地就算唔係鬼都唔係同路人

好似區議會獨立候選人咁？

上熱門

都話左獨立黨好鬼架啦 仲有大把人信佢地去啲集會

HKIP唔係政黨
但又係尋晚個Live話自己係
公開呃群眾 無誠信可言

我地現時可以幫到手既係咪得將港共政權既暴行公開出去

係

ccp一日存在 威脅都仲係到

盡做～玩多d Twitter

Support 攬炒巴

pish

因為Poland Ball太柒
HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線

不過HKIP獨立黨喺poland ball眾籌post已經表明身份
唔撚洗旨意劃清界線

然後有人喺HKIP獨立黨個FB page度揭發Poland Ball,
HKIP獨立黨完全否認關係

以為咁就割到蓆?
HKIP獨立黨喺facebook推Poland Ball眾籌

仲想同人講自己冇份??

HKIP獨立黨因為poland ball搞得太柒, 影響形象, 所以不停企圖撇清關係, 大話連篇

HKIP獨立黨唔撚洗旨意同Poland Ball劃清界線

push

我愛 攬炒巴

我信攬炒巴好過
HKID除左英領痾尿仲有做過D乜

立場記者問佢話如果北約/英國出兵,咁中共會無反應任你打?
條友dead air左,只一味話廢除JD回歸UK行使權,
但佢地無諗過現時UK既兵力同經濟實力已經大不如前,
我都想問佢地一句,出兵依種燒錢既玩法北約邊個會願意燒?
除左美國有能力(但美國都唔多想燒錢),我諗唔到其他國家靠咩出兵,只單靠道德感召?
又話國際間要跟維也納國際公約,但依個世界不嬲靠拳頭硬(軍事實力/經濟實力強)話事,
如果依家話美國唔跟合約做,要求佢上海牙法庭仍地又會唔會有法律精神跟隨?
到依家一個聯合國成員/聯合國本身都無係香港問題出聲,就知現實係殘酷,
邊個比到最大利益去UN,聯合國就會收聲.
所以攬炒巴重點係用中共唔跟JD條約做賣點,等美國帶頭,之後全世界跟風圍堵中國, 形成新冷戰先係重點.

PS: 好耐無打過咁大篇野

呢個垃圾政黨DE-REGISTERED
仲日日鳩叫

hkip目的只係想 廢除中英聯合聲明，冇諗過幫香港

根本係陳癲啲徒弟 一齊扮獨

你話唔係共諜係乜

agree,而家要做唔係廢聯合聲明, 一廢英國對香港冇責任
而是要英國講中國違反聯合聲明,美英同其他國家聯手施壓中國遵守番

無錯
要求英方廢除根本制裁唔到中共
反而針住中方面對國際約會違約呢一點
加強現家美帝對中共嘅威協
繼而帶動全球重新檢視中共嘅國際地位

同意！

攬炒就真係默默做實事
連英國國會跨政黨香港小組都成立埋
同英國議員交手當食生菜

獨立黨? 開個post都要當係戰績呀

我都覺共諜

攬抄巴仲信得過
亂世中有大家 好溫暖

根本係共碟

大包圍中共先係主要任務

廢除中英聯合聲明變咗共產黨先係最大贏家 英國從

此無權插手香港事務

Sor for on9排板

Agger

市民支持警察
因為有假新聞
CCTVB、大公報、文匯報、東方日報、星島日報..等
捏造新聞 禍港害人

親中變態佬拎刀斬人 市民見義勇為制服兇徒

CCTVB：持不同意見人士打鬥，意圖誤導市
民，妖魔化抗爭者，無腦嘅藍絲豬信到十足十

無綫新聞 專呃港人

你咪起下用戶 “香港人改變世界” 既底睇下
獨立黨從來唔做實事但講野就最大聲

一封黎自國會既回信已經打幾個月飛機
每個禮拜不停開clickbait post
有正評三千就當係戰績

相反你睇下攬炒巴
由當初六月on99寫信
到全球都講fight for freedom stand with hongkong
到而家英國國會跨政黨香港小組都成立埋

根本無對比
係垃圾獨立黨日日含血噴人攞攬炒巴當假想敵

聲大大無貨賣 vs 默默做實事

依家重點係要比全世界了解到中共既threat ,
當美國都開始比中共用錢限制美國freedom of speech ,
中共係全世界既影響力其實好強大(你睇美國參議院幾多鬼就知)
所以美國簽左人權法後全世界都慢慢跟風(澳洲,加拿大,日韓)
依家係睇UK 保守黨大勝後,brexit 成功後會唔會主力幫香港
當trump 話要同UK在合作,同埋solomon 話保守黨會幫香港問題出聲,
我覺得國際戰線最後會等UK做重擊,高調指出中共唔跟JD條約.

推！

你hightlight獨立黨嗰兩句已經完全睇得出佢地完全不負責任，不可信

請"香港人改變世界"入嚟講幾句

熱狗係鬼呀，唔該大家用用腦，遠離佢地

美國既兩黨一致認為keeping the enforcement of Joint-Declaration係對香港最好。北約盟友都係睇美國頭，所以大致上 keeping the enforcement of Joint-Declaration都係美國盟友既做法。
Repeal the enforcement of Joint-Declaration 完全唔係呢階段做既事，我地應該focus係敦促唔同國家尊重聯合聲明所給予的自治地位。
我就係唔明現時terminate有咩用，就算有用都唔係呢個階段做。

熱狗係咁架啦 無建樹就係到鳩鬧人搏上位

所以有時d野無視佢就得。。

突發：美國對香港首席KOL: Solomon Yue有野講

危險
獨立黨最叻開clickbait post
次撚次都千幾正評
睇post班人又唔睇內文, 一係就聽到"獨立"二字就失晒控
慢慢植入"廢除聯合聲明"嘅思維
入面永遠得幾個頭腦清醒嘅喺度理論

冇錯，英國最有效行動就係
宣布中國違反中英聯合聲明
造成國際盟友介入既確實法理依據，而唔係廢除國際條約，講得出既一係蠢一係柒
，又令我諗起多次話自己永瀆基本法 立場飄移既熱狗

明白哂

全力支持攬炒團隊

問題係太多盲毛以為英國已經正式宣佈左
根本一直係個別官員個人發言
英國外交部從來無以國家名義正式宣佈聯合聲明被違反

透過revoke南京同北京條約去獨立得唔得都好
英國都唔會有意願去出兵(起碼暫時係)

整一個新冷戰局面，再用平權平到香港一大班英國人，或者遲啲中國有咩內亂嘅時候英國會多啲意願出手嘅。。。

係，要諗下可唔可行先得唔係好似某d人講廢除之後就咩都唔理，咁冇責任心

3／12

真係

呢d就係政治現實主義同政治理想主義既分野。
我夠支持香港獨立囉，問題係我地有無營造到一個環境比我地獨立？無嘛，政治上既理想主義係國際關係上一個要避免既事。如果唔係就會好似二戰既日本咁。

陳浩天喎

利申 本土
但都覺得佢地好鳩

係，一下子好難獨立，但有英國幫手出聲機會就大d

英國對香港既concern係點樣保障怡和洋行與英資在港利益，所以宣佈違反聯合聲明係同佢國家利益有衝突。

真係好睇時勢我覺得我地好多野係預計唔到
而家佢地開始醞釀緊我覺得係可以靜觀其變

香港獨立黨100%鬼

七二一呀

你覺得邊樣 concern大d😂

比起一個仲係唔係整黨都未知，但話自己係正黨架組織，我信攬炒巴

我個人唔覺得佢會為左香港單方面廢除條約斷送佢政治生涯

先爭取宣告中方嚴重違反聲明，自然就有壓力去take action, 因為實有媒體同民眾問

頂自膠

推 一早話佢地係共碟

果個 香港人改變世界 出d post斷章取義 過度詮釋 成日想誤導人去信廢聯合聲明係work

果陣屌佢仲成班人屈我五毛

應該用溫和ｄ既方法：
敦促中共尊重中英聯合聲明，如果發現再有嚴重違反的情況，就可以宣佈中方嚴重違反聲明。

推，4／12

我本身都唔介意佢哋自己搞自己嘅集會，以前有幾個講佢哋嘅post的都有幫過下口。

但係佢哋而家要長瞓英領都算，仲要趕走平權嘅手足，屌鳩幫手國際戰線嘅攬炒。仲要自己活動嘅參加會喺英領屙尿(明明隔離有公園)。

而家唔係其他人割佢哋，而家佢哋唔當人哋手足。

宣布咗。

英國：李波事件違反中英聯合聲明

雲深巴
係咁架啦
任何質疑獨立黨既人都一定被屈五毛共諜泛民打手
你, 我同genzo巴打見識唔少

讚吖

攬炒巴真兄弟，眼光獨到。香港獨立黨叵心叵測

呢個係報告嚟

敦咗，啱啱google咗，中共01報英外相警告要尊重中英聯合聲明否則後果嚴重
共：英已履行全部權利與義務 = 收嗲啦垃圾

佢宣布違反已經夠啦
廢乜鳩除

所以我地現階段應該爭取國會或國務院Officially宣佈中共違反聯合聲明

呢個只係報告
唔係英國外交部以國家名義宣佈聯合聲明被違反
英國亦從未喺國家外交層面上宣佈
成班盲毛成日以為英國已經宣佈左

政府官方報告。

4／12

起碼都用議案形式過一過國會
咁先有啲份量

兩邊口交部互屌無咩意思

香港獨立黨 一派胡言

呢份野無約束力

大佬
被獨立黨含血噴人鬧足五個月
而家先開佢波咪算仁至義盡

半年一次嘅報告俾英國政府參考一國兩制嘅實行情況

唔係以英國政府名義宣佈
你搞得清個分別未？

過國會，或者行政手段都可以通過有約束力既動議

既然你回應就啱晒啦

順手交代一下英領發生咩事，點解會有人喺英國領土屙尿？

疑似青山派...

呢樣先係重點，其他手足堅持左成個月，你走埋黎趕走人拎光環

好慘

同樣想知

其實份野交咗上去聯合國
真係要定奪係咪breach應該要交上去國際法庭做訟裁？

香港立國 #92301
係獨立黨黨員

佢地係咪陳雲支持者?

我都係略盡綿力 希望救得一個得一個

難為攬炒巴做咁多野為香港 比佢地班人抹黑左咁耐

香港立國 #92301
原來係獨立黨黨員

約百人英領外集會 促英國新政府終止《中英聯合聲明》

英國領事館集會 抗爭者預告無限期留守 要求英國終止中英聯合聲明

百人英國領事館請願 冀終止《中英聯合聲明》由港人自決前途

過百人英國領事館外集會 冀新揆關注香港事務

HKIP獨立黨講幾句啦
仲諗住陰D陰D令人以為英國已經宣佈聯合聲明被違反

政治現實主義係非常重要

陳雲d post 都有過千like

本土新聞有報過
雖然資料來源係文匯大公東方呢啲紅媒

係唔係陳雲我唔知
但自己睇#84判斷呢個垃圾政黨

佢無否認

點解有私刑？咪因為班香港警察選擇性執法囉
黃絲被藍絲打，報警，原告變被告
當生命受到威脅嘅時候，警察又保護唔到你，自衛都好正常啫

推比多d人睇

佢地d post次次千幾正評 證明都應該幾多人中左佢地毒

引用一個連香港獨立黨專頁都唔係嘅facebook page就話獨立黨唔係搞獨立

最主要廢聯合聲明呢步有問題呀 關獨唔獨咩事

屌你 我唔要睇你港人港地、hkpao啲假新聞呀
你哋喺求驗傳媒出晒名啦
好心你哋啦俾啲獨立思考好唔好

佢哋同馬駿朗有聯繫
經常出post講佢雨革去英領嘅事

而馬駿朗喺熱血時報九個人專欄

未能確認嘅消息包括：
1) 馬駿朗為HKIP秘書長
2) 馬駿朗為熱血公民成員

屌你老母原來係呢班垃圾
原來落廣告單野之後仲繼續存在緊

你有無呀 吓？

你快啲喺到/fb交代下英領屙尿係咩回事啦
我真心想知

攬炒巴 謝謝
熱狗玩哂？ 又暗共 又港獨
會不會精神分裂？

BJ行出黎講就係

而家係佢地搞到自己係野蠻人咁

黨媒公信力包尾呀 繼續睇啦睇壞腦呀

我覺得都唔算
雖然影響大好多

起碼都過國會/有國際法庭訟裁

無故將攬炒巴視為敵人
(因為光環永遠攞唔到)
又一次過話攬炒泛民gphone, HKIAD全部係共諜
又屈攬炒巴眾籌呃錢, 但又無證據
問英國所謂"廢除"戰線嘅實質可行性, 就屈你共諜
問憑乜嘢英國會出兵, 答你唔到, 話機密
問獨立黨做撚過乜嘢, 就話一直同某議員有"緊密聯繫"

最垃圾係佢嘅clickbait post
個撚個盲毛唔睇內文就正評, 明明全部鳩噏無理據, 扭曲基本法理概念, 無視國家層面實質形勢. 又無實事做過, 開post只為正評同分化
仲有班撚屌聽到"獨立"二字就失撚晒控盲撐

HKIP屌你老母

Tg group內有人話其實係倒瀉湯，信不信由你。

5/12

香港立國 #92301
係HKIP獨立黨黨員

約百人英領外集會 促英國新政府終止《中英聯合聲明》

英國領事館集會 抗爭者預告無限期留守 要求英國終止中英聯合聲明

百人英國領事館請願 冀終止《中英聯合聲明》由港人自決前途

過百人英國領事館外集會 冀新揆關注香港事務

HKIP獨立黨講幾句啦
仲諗住陰D陰D令人以為英國已經宣佈聯合聲明被違反

大力推

推！本人要靜靜哋羸！

大佬你好撚影響討論

有冇啲對話圖睇睇？你可以遮走晒啲user name/敏感野

咁你係無親眼見證到嘅？
倒瀉嘅人係你哋黨員定係外來嘅參加者？
之後你哋點處理？例如有冇抹返乾淨，通知領事館嗰啲？

見唔見到港人港地包尾呀
見唔見到呀 公信力最低呀

擘大你個C眼睇睇

香港獨立黨分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

個垃圾政黨連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報, 獨立黨有幾多斤兩自己諗

永遠鳩噏無證據支持, 扭曲基本法理, 被質問可行性同進度就機密機密. 從來做唔到實事,只能夠開post當戰績

HKIP屌你老母

因為Poland Ball太柒
HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線

不過HKIP獨立黨喺poland ball眾籌post已經表明身份
唔撚洗旨意劃清界線

然後有人喺HKIP獨立黨個FB page度揭發Poland Ball,
HKIP獨立黨完全否認關係

以為咁就割到蓆?
HKIP獨立黨喺facebook推Poland Ball眾籌

仲想同人講自己冇份??
HKIP獨立黨因為poland ball搞得太柒, 影響形象, 所以不停企圖撇清關係, 大話連篇
HKIP獨立黨唔撚洗旨意同Poland Ball劃清界線

可見連登大多數人對時事歷史一無所知 都係得個鳩up

攬炒團隊俾人感覺好可靠

好煩 估唔到喺連登都會見到港人港地
唉

煩到

但我地都要明白外交上既現實主義可能同原有既最佳路線有所落差，即係可能結果未必係最好，只有更好。

都係block 9樓上條藍絲算 以免騎劫樓主個Po

你有時間浪費嘅話
我提議你去下HKIP個FB page睇睇
從言論當中已經feel都好撚野蠻

英國外相出嘅報告你都唔當係官方，你咪慢慢催眠自己。

好有用架證據

in攬炒

we trust

上下議院過左未？國務院過左未？英女皇過左未？
外相既地位完全係出口術，無法律約束力。

出post就唔等於係黨員，我亦都唔係，俾少少邏輯。

所以真係要小心d睇

唔主張獨立...但係又叫獨立黨喎；呢個係咩邏輯呢?? 即係等同於一個持械行劫嘅賊人話自己...揸住支槍並唔係去打劫而係去shopping一樣!!! 點解要廢除Sino-British Joint Declaration呢? Sino-British Joint declaration係全球公認嘅(but excepted Chinazi)...亦都暫時算係香港嘅護身符!!! 有朝一日香港全民覺醒...要求搞個香港前途公投，但又廢除咗該聲明...到時強國一定武力鎮壓香港；全球大國仲有無依據出手幫香港；大家心知肚明!!! 另外...我唔知之前有無人問過該黨係咪共產黨諸如此類嘅問題...如果無嘅話，但係又自爆唔係共產黨...更加顯示佢哋嘅此地無銀!!! 有邊個地底共產黨員會認自己係架!!! 所以勸喻各位手足同和理非...唔好再去英國領使館送嘢畀呢班地底共產黨condom!!! 最弔詭嘅係點解"聲明被廢除後，大家各安天命"，想用呢句說話撇清該黨係共產黨condom無咁易囉!!! 整場運動5大訴求...無一個訴求係香港獨立，究竟係邊個召喚你哋出嚟屈香港人要爭取獨立呢??
5大訴求...缺一不可
撤回逃犯條例
釋放被捕義士
撤回暴動定性
林鄭下台
追究黑警濫暴

算把啦你
唔係HKIP黨員邊撚個咁得閒開"去英領廢除聲明"post呀?
仲企圖令人以為英國已經宣佈聯合聲明被違反

答你地垃圾HKIP多次
呢個只係報告
唔係英國外交部以國家名義宣佈聯合聲明被違反
英國亦從未喺國家外交層面上宣佈

又屈

Six monthly report on Hong Kong係用嚟俾英政府知道一國兩制嘅實行情況

佢哋係多份文件嘅用字都係 MONITOR
外相交俾內閣嘅報告，頂盡都係Advice

官方出還官方出，有法律效力還有法律效力
你最多只可以話英國掌握咗中國違反(breach)聯合聲明嘅證據，可以控告中國。

即係我地幾經辛苦搵左美國幫手，而家走去割美國，在美國既立場係會覺得廢JD係出賣佢。

推多謝攬炒團隊默默耕耘

唔care你係唔係熱狗
HKIP獨立黨半身已經唔係同路人

繼續信美國，就係現階段唔廢JD，之後發生咩事？Who knows?

咁人哋又唔係全屈嘅
當初俾人報同陳雲同熱血有關係，你哋又無否認
(係講緊2015年，唔好同我講你哋最近有出po)

而且你哋吹咗好耐嘅馬駿朗又同熱血時報有關

你哋唔係under陳雲/熱血，都起碼係有關聯啦

出兵真係唔洗諗
美國出兵既機會仲大過英國啦(雖然都無乜可能出)

btw, 廢除中英聯合聲明既後果都係第一次聽
我信攬炒巴

大大力推

根本係唔係熱狗都好
HKIP獨立黨半身已經係自成一派嘅毒瘤
唔係同路人

馬駿朗係熱狗黎

「靜雞雞靜靜雞靜靜靜雞雞雞」嘅真正用途以及當前氣氛低迷解決方法

就係仲有Sino-British Joint Declaration...美國先會幫拖 ar ma!! 再者...我無講過美國...唔駛喺度spin人喇!!!

下年班友會唔會走埋出黎選立會

唔係咁痴線呀下

諗諗下真係有機會 咪好似當年熱狗咁囉

咁會介走熱狗d票

佢地本身都係熱狗底黎

想問埋
有人話你哋英國嗰邊已經deregister咗
呢件事係真？點擊無啦啦deregister嘅？

黃世澤調查左

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

值得推

推！！

[1] 香港獨立黨核心喺2019年8月公開指明「香港獨立黨」不搞獨立，令人匪夷所思。

[2] 多年黎標榜自己係英國註冊政黨，但存心隱瞞2018年已被英國當局除名(de-registered)，隱暪原因不明。

[3] 只推廢除，而無後續計劃，不解釋。

幫推

得閒開post亦唔代表我係黨員，俾啲邏輯。

我要攬炒聲稱游說取消香港獨立關稅區觸發「支爆」，但又反對終止聯合聲明，繼而令建基於聲明的香港政策法給予的獨立關稅區終止嘅行動，咁究竟我要攬炒定唔要攬炒?

6/
根據台灣海洋大學「(國際)條約的終止一般不溯及既往，已經履行的部分不用恢復原狀。」

故此，廢除聲明只會令英國失去介入嘅法理依據，而不能回收香港島、九龍。

7/
換言之，廢除聯合聲明 只係一時爽快嘅sound bite。吊詭嘅係，香港獨立黨講明廢除之後，大家「各安天命」，唔關佢事[3]。

出現了

又開始spin

獨立關稅係基於美國－香港政策法，你只要叫美國用香港政策法取消香港獨立關稅就得，唔洗動用中英聯合聲明。

而且，最大問題係，

其實呢，你哋呢啲路線上嘅爭論我真係唔關心

問題係你哋英領單野而家得一句，倒瀉湯，信不信由你就算，仲有明明上年就已經deregister咗仲會自稱係英國政黨；同熱普城嘅關聯你哋又無點回應到，呢啲信用問題好大鑊㗎。

講咁多大話，仲點信你呀

仲有poland ball眾籌單野
搞完衰左變黑歷史後
又不停講大話, 企圖畫清界線話唔關自己事
誠信非常有問題

真係好鬼

加油

推5／12

HKIP = 熱普城
From 世澤

HKIP Benny Ma = 熱血公民 Benny Ma

6/
根據台灣海洋大學「(國際)條約的終止一般不溯及既往，已經履行的部分不用恢復原狀。」

故此，廢除聲明只會令英國失去介入嘅法理依據，而不能回收香港島、九龍。

7/
換言之，廢除聯合聲明 只係一時爽快嘅sound bite。吊詭嘅係，香港獨立黨講明廢除之後，大家「各安天命」，唔關佢事[3]。

攬炒巴講得咁清晰你又唔回應

如果香港未回歸，香港仲係97前
97前 叫英國廢JD 就有用.

HKIP 其實諗緊乜？叫英國廢JD 有乜用？

可能他們就係想中英聯合聲明消失，令英國唔可以用中英聯合聲明幫香港

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺 中大理大

陳雲唔係蠢，就一定係另有居心先會推呢樣嘢

玩野咩

獨立黨班柒頭呢
唔出黎博嘴既？

兩批膠內鬥
好心啦

根本就係

咪玩抹黑啦

呢啲組織根本係無關係

勁

突破盲點

邊個係負責人？有乜成員？

成日係集會揸住支「香港獨立」係咪佢哋？

佢哋係唔係under陳雲我唔知

起碼佢哋之前吹捧嘅馬駿朗係陳雲嘅弟子(陳雲14年有個post係咁講)

我都有興趣知～係知聽人講有個性馬

一早逐咗出門啦

陳雲對犯政治錯誤嘅人唔留情面咖

攬抄巴所言甚是

你好熟咁啵
有冇咩可以證明到佢哋反面嘅證據

咁不如首先提出佢哋有關係嘅證明啦

你睇返上面啦
已經講咗好多次

陳雲：馬駿朗是畜牲禽獸 - 高登討論區

你唔係信個可以今日的我打倒昨日的我既痴線佬呀？

唔係HKIP點會開呢D post呀
大佬係HKIP就大大方方認左佢啦

答你地垃圾HKIP多次
呢個只係報告
唔係英國外交部以國家名義宣佈聯合聲明被違反
英國亦從未喺國家外交層面上宣佈

其實無人care佢地有無關係
因為HKIP本身已經係自成一派既毒瘤
唔係同路人

agger

唔知個馬生今日乜立場

等左攬炒巴出聲好耐，我地呢d小薯貿然去英領同佢地對陣隨時俾人話番鬼攪分化轉頭

當你見到香港人連罷工都咁難，居然有一班人居然可以完全唔需要番工係街訓足一個月，仲要d設備識自動升級，佢地既收入來源就已經係一個疑問

無留意
佢哋啲設備好貴？

聽聞佢地尋晚個集會個台升左級，音響好過民陣
我懷疑如果有條咁既水喉射住大家，一早訓街罷工成功左，可以罷成個月wo講緊......

HKIP 根本就係鬼

真係唔講唔知…

呢度已經有隻喺度同人駁嘴
叫"香港立國", 不停企圖誤導人英國已經喺外交層面上宣佈聯合聲明被違約.
仲攻擊攬炒巴. 但條友否認自己係HKIP黨員, 雖然被我揭發佢不停開post講"廢除"聯合聲明

由#221開始

香港獨立黨明顯唔係思覺失調 而係共諜

錯了 佢地直情係羅湖商業城啲人

Genzo巴
條友開晒呢D post, 仲夠撚膽唔認自己係黨員
除咗垃圾HKIP, 根本冇人會主張"廢除"聯合聲明, 更加唔使講不停開post講HKIP英領集會

明明係HKIP黨員又淆撚晒底唔敢認
所以就係都陰D陰D攻擊攬炒巴, 又企圖誤導人話英國已宣佈聯合聲明比違約(但只係一份報告, 連外交層面都算不上)

條友係唔係黨員都好, 佢都係有走去用"廢除/終止"mislead 人

以往都係我哋呢幾條友喺"香港人改變世界"嘅post度抗衡
等左攬炒巴出聲好撚耐
被HKIP含血噴人攻擊5個幾月
終於開佢波

不停開post講同係HKIP黨員係冇必然關係。

唔係點認。

後兩點琴晚集會有講，自己睇番直播。

呢單真係經典

佢個段係根據《維也納公約》第七十條-條約終止之後果：

一、除條約另有規定或當事國另有協議外，條約依其規定或依照本公約終止時：

（甲）解除當事國繼續履行條約之義務；
（乙）不影響當事國在條約終止前經由實施條約而產生之任何權利、義務或法律情勢。

第一，英中會否就此另立協議？第二，乙部是否必然肯定香港主權會留在中國手上？有待國際法專家解答。

#294

當日我有份屌dovc，所以我知咩事

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

其實係咁既
就算你唔認

你不停開post講廢除聯合聲明

又不停開post講HKIP英領集會

又同HKIP一樣以英國嗰份不在外交層面而並且無法律約束力既報告, 黎誤導人以為英國已經宣佈聯合聲明被違約

又同HKIP一樣以攬炒巴視為敵人黎攻擊

又endorse HKIP英領集會既發言

你話自己唔係HKIP黨員, 你估有無人信?

近排被人追擊得多
hkip喺fb page度同dovc割
唔撚洗旨意

無論你呢兩個問題係點都好, 以現時而言終止一定係錯
唔洗左spin 右spin 轉移視線

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

咁你咩都唔肯定，你仲係咁叫人支持廢除，咩居心？

呢兩班友唔係共諜就係蠢
之前仲諗住籌旗「打官司」
問佢有乜理據就故弄玄虛同屌我，之後求奇拋隻字出嚟就當係理據
篤爆左之後就扮死狗

咪就係

秒

唔係就唔係，你咪唔好信。

HKIP: 全香港只有HKIP可以眾籌, 其他所有人全部都係共諜. 攬炒係共諜Gphone係共諜泛民係共諜HKIAD係共諜, 你捐比其他人你都係共諜, 你質問HKIP你都係共諜, 你唔捐錢比HKIP你都係共諜.
全香港都係垃圾. 爭取五大訴求係乞衣

《中英聯合聲明》係要處理，除非你想中共永久擁有香港主權殘害港人。

點處理？又係講要終止廢除？你地只係爭取終止廢除，但係連廢除左之後會發生咩事又唔理，又唔肯定，淨係識叫廢除，廢除仲要係不可逆行為，你地咁做先係殘害香港人

處理就等如要終止/廢除? 你偷換完概念未?

總之就要喺乜撚都唔肯定既情況下廢除, 然後點? 唔知呀, 英國出兵囉! 有咩理據支持? 機密, HKIP話會出兵, 英國就會出兵架啦. 好啦廢除聯合聲明後, 香港會點? 唔知呀, “各安天命”囉

HKIP斤兩

推下先

dovc比hkip割我真係笑撚左
兩班痴線佬狗咬狗

dklm 各安天命都講得出，有小小責任心得唔得

重點係: HKIP班柒頭真係唔撚識英文
佢d所謂proof笑撚死人

咁又唔一定係黨員，但可以係中咗佢哋ge毒成為咗邪教信徒ga ma

唔知咩環境下'處理'同搞串party係同一件事

做人比較怕見到on9仔

你提議嘅「無效」咪幾好。

無效又好，定“叫英國國會通過法案去正式指出中國已經違反聯合聲明”也好，點都唔係“終止/廢除”

#294
有齊poland ball全記錄
同埋hkip點樣畫清界線同被踢爆

係蠢

#442

佢地一封英國議員個人名義既回信都可以當戰績咁打足成個月飛機. 我睇睇乜料咁把炮, 點知個議員係話主權已經唔關英國事, 叫香港人自己搞掂佢.
但HKIP就不停世界級過度解讀, 話英國國會表示香港人可以自決主權, 香港人自己話事咁
唔信你自己佢地facebook睇下, 睇到我眼突

睇過曬啦

班柒頭唔識英文